各位上年science fg宜家過成點?

50k

13k

做緊官
量緊地

地產
六位數